人生中有咩值得自己奮鬥既事

每日生存都唔知為左咩
漫無目的，好似對咩都提唔起興趣
好無行動力，淨係想訓係張床到，咁就一日
究竟大家生存既意義係咩

冇興趣?

食唔同嘅女

光復香港

屌西
被插
感染狗隻

之前既我或者有好多興趣
鍾意去玩、睇書、同人吹水、整飾物仔，甚至讀書
依家好似做咩都提唔起勁
可能我依家僅餘既興趣，就只有食、訓同打機
咁巴打你又有咩興趣，可能啟發到我

咁so far食左幾多個呀
為咩要食咁多女？滿足虛榮感？

細個冇時間觀念
大個知時間有限
但唔知做咩
驚allin
驚入錯行

我都希望係有生之年見到呢個境象

信仰

光復香港都可以係一種信仰

g持

幾個囉
你係巴定絲？
其實男人做所有野嘅目的都係為左可以食更多 更加正嘅女
唔係返工搵錢 提升生活質素生活品味 操fit自己身型嚟把撚

好撚低水準做男人仲有好多野做 唔係為左狂食女

你大個仔就明

無人知你既選擇會唔會result in將來好既結局
就算你依家可能做錯左
但你或者會因為曾經有呢個經歷
而令你係將來做出啱既事

超正面

會唔會係因為近來成日冇街出先咁諗？

你再大個仔就明 所謂嘅多野做 最後目的都係要食更加正 更加高水平嘅女

搵份好既工， 改善自己同屋企人既生活.

利申： 今年畢業好迷惘

你呢個心態永遠都唔會搵到好對像繼續沉迷係自己幻想到啦

可惜我偏向無神論者
可以要我揀一個宗教，我一定係貓貓教

財務自由唔駛番工唔洗驚比人炒係人生目標

買樓 之後有自己私人空間
又可以同條女日扑夜扑
買咗樓唔洗畀人笑廢青
屌你老母 打完我都覺得自己On9

你不如諗下 點解要返工 努力做野升職搵錢儲錢理財投資
點解要由細到大學習點去提升自己生活品味
就係因為要顯得出你比其他同性更加有吸引力 去吸引更加高質素嘅異性
邊個沉醉緊喺自己世界呢

你係人類唔係野獸啊
人類唔係為左屌閪而生

環遊世界,征服每一個地方

讀緊書?做緊野?
趁後生試多啲唔同既野，總會搵到自己真正想做既事

如果個個都好似你咁諗人類應該滅亡咗

幾個月前已有少少憂鬱傾向，都keep左一排
肺炎無得出街我反而仲爽，因為我都唔想出
跟住落黎會打算搵社工傾下

好多人既目標都係同賺錢有關（當然我都係）
我有時都諗，人係咪為左打工而出世

真我每日都諗緊點樣唔洗幫人打工而又搵到錢

咁人生目標係咪就係叫雞？

香港獨立

想感染身邊既人由生活中實踐光復香港時代革命
想社區變得更美好
想認識多啲好人 接受人地對自己好 同堆對多啲人好
想預備好自己 遇上更好的另一半

但太虛無 不過會努力做

呢排都有呢種感覺
放工就係訓係床上連登碌ig間中netflix
日日睇新聞有種開始麻木又不安既感覺
覺得會WW3
又冇拖拍

羨慕啲人有拖拍可以有牽掛對象

點會on9 買到樓都係好多人既目標啊
不知幾好（如果做到既話）

如果買樓同環遊世界可以二揀一
我都會揀環遊世界
不過現實係兩者我都無能力

點會冇，係睇下你有冇心，環歐我估15萬內應該ok(住hostel 食普通野）

當然唔一定係全世界，可能遊到一半有野啟發到你既人生/改變你人生呢

彈琴

好想我愛嘅人過到幸福嘅生活

Same 努力練琴

岩！搵人傾下好！
希望你同人傾完之後感覺好少少

我都係一個好鍾意彈琴既人黎
不過屋企無比我學過，兩年前試過自學少少
但無耐部琴就比返人（借返黎）
多謝巴打令我記起...自己曾經有個好傻既夢想
就係同自己愛既人坐埋一齊彈鋼琴
希望日後我都有機會學返彈琴haha

李斯特 鐘
正到痺

佢講呢句唔係叫你唔好屌閪，佢係叫你個腦唔好得屌閪

膚淺

這只是你主觀的看法
你覺得膚淺嘅嘢
人哋可能覺得意義重大

有道理

學生就讀書，出嚟做嘢先再算